［連燈踢爆］全港八大QS涉嫌做假

HKU student number from HKU website: 28744
HKU student number from QS : 20214

PolyU student number from PolyU website: 28499
PolyU student number from QS: 20972
Source:

其他等CUHKbanters 搵

班撚樣係邊？

咁其實個差異係點嚟

Qs計法同實際學生計法唔同 實際係點無深究

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

占＆令～中＊睘 發～係︿人︿…﹒〉戴光翟廷爸Ｂ～＊宣布囉，堅～系。啟！動！＊＊啦～占＆令～中＊睘（＞︿＜傻系～陳嘉成ｆｄ子拍攝架喎＝０＝！！）

占＆令～中＊睘 發～係︿人︿ 戴光翟廷ＦＤ子 ， 夜晚 一點半‵啦啦啦果陣呢～ ， 迷失在這＊＊ 添 美 道 中 同各位ＦＤ子講聲先啵︿Ｏ︿ＨＥ～ ， 中＊睘！堅％系要占啦傻豬豬♥♥ ， 由 霸住︿︿正負總部 開 始 ≡+.....●!多麼諷刺
戴光翟廷ＦＤ子 ▄▉▋ [×,"*▎表示[粗口] ;;;;')， 占中 所 有 Ｄ沙煲冷燦呢[] [×～ 、 ♥♥糾察爸Ｂ豬要入黎架啦 ， 吾亥 支 持 民 主 的 ＦＤ子＝痛苦?[▎ 鵝爹既時代 ， 憤怒％％抗命♥♥淆底？ 既時代 。

[轉] 戴光翟廷ＦＤ子 表.,×°+!◆ 示 ， 鵝地占中 訴 求 很卑微的:-/\- ,,有誰明白我？? ， 堅系 撤 回 人大∩℃hing 落閘 的 [|!▄決 定 ， ||｜◆重 啟 政 改 因 為 我 笨))♥ ， 以 及 突手＞Ｏ＜ ●梁震英●岸久ＦＤ子 重新 交 出 鵝門 超鐘意囉 意 願 的 正改 ＢＯ 告 ， 吾系呢～鵝地 占中堅系升級︿︿巴Ｂ豬

," 心 痛兩＆ 名 發 起 人||｜◆:: 爭取〃多一次ˊ*"我﹑:;.身邊〝有陳人建民哥子＊堅＊ 及 豬豬豬＊＊耀明Ｂ 亦 在 .●!`* 集 會 的 台 上＞＜ ， 鵝＠三ＦＤ子 宣 布 愛你＠決 定 後 ， 今晚 ◆,,,,＊***「 飲 勝b >﹏< 」 ， 台 下 的 ∩℃hing 歡 呼 。
改埋依段啦

Ching Ho ball

你簽名幾靚，有冇考慮整個關羽雲長版 ?

City仔樓主即刻走出黎護航

Please refer to my post:

垃圾大陸仔

之前笑9城大，點知原來另外幾間刷得仲勁

依舊係城大刷得最勁

打手護吾城

大陸仔造假
CUXXbanters造假

bu做假
咁真實會係點